發覺最近成日作嘔，又唔係真係想嘔嗰種

我係咪有咗？

一條線定兩條線

係呀

喜得貴子
笨拙呀

Youtube廣告

中出即飛？

有聲

你身體點啊

仲有精神做教具嘅

以前都想讀幼教

千祈唔好揀

無讀書啦我

原來u是幼教
好似忙到嘔

教我寫字ok?

What

唔好阻住我flirt糖糖okay?

自己tg啦屌 係我post搞事都未話你

更年期

你喺我個台開post我都未屌你呀

連開po 都不比 我屌你老肩

脫苦海 這是好事

咁耐冇見我就知有幾忙

乖 畀你開多3個